美駐華大使搞微博Q&A 網民：多少中國官員家屬已入籍？

美國駐華大使布蘭斯塔德，在微博收集網民問題，之後會選擇回答。(互聯網)

美國駐華大使布蘭斯塔德（Terry Branstad）今日在大使館官方微博留言，表示會在微博收集網民問題，作選擇性回答，引來不少網民發問，其中有網民直接問：「有多少中國官員家屬已入籍美國？」

美國駐華大使館今日下午1時留言，開始向內地網民收集問題，除了移民、綠卡、簽證等問題，很多網民都將矛頭直指中國官員，部份網民提出的問題相當有趣：

．有多少中國官員家屬入籍美國？

．請問下天朝官員在美國的存款有多少？你們為甚麼不公開？

．中國人在美有多少資產你們知道嗎？

．美國會為了懲罰中國而與台灣建交嗎？

．請問大使先生，中美貿易戰何時會結束呢？

．谷歌（Google）和推特（twitter）甚麼時候進入中國？

．我就想問一下能不能給塊地我們，成立一個自由民主的新國家？

大使答左未？

冇人問幾時攻打中國？

大使館根本係知會有咩答案先開post

問完個啲問題既人有冇被消失

撚狗

大陸所有野都要實名，實搵到你 隨時算帳都得。
輕既叫你老細炒你魷魚，再add你入失信黑名單等你冇得用電子支付同買車飛機票，襟幾個制搞掂，等你邊度都冇得去再慢慢餓死你。
落多少少力唔經法院判都可以行政拘留你，係倉度搵人同你玩下SM。
重既就同你安排車禍或者被抑鬱被精神病被自殺。
真係大把野玩。上面D監控科技咁勁真係唔使出力襟兩襟都可以玩榭你。